Ola, o programa nao esta rodando funcionando no player. Apesar de ter debugado e investigado pelo codigo, nao encontrei o erro.
No entando, implementei todas as funcoes que eram necessarias, peco por favor que considerem durante a correcao.

Obrigado,
